[興趣班]有沒人試過係香港西廚學院上西餐烹飪班

本身都有睇開奶閪Bob同Gordon Ramsay，但最近想有系統學下點煮西餐，聽聞工聯會質素又好麻麻，跟住就搵到依間野

Courses: Starter & Main
Student can learn to make starter and main course, most of them are popular in european countries. Student can enjoy the meals and rise up the styles of diet.

1. Cream of Carrot, Different Cuts
2. Casear Salad, Chicken Consomme
3. Asparagus with Hollandaise Sauce, Coq au vin
4. Fish Stock, Panfried fish fillet (sole, Meuniere), Cooking of Sole Grenobloise
5. Shrimp Cocktail, Cooking of potatoes, Croquette Potato, Roast Spring Chicken
6. Home made pasta / dry pasta / ravioli - pasta sauce
7. Egg Mayonnaise, Roast pork (butt), roast potato, gravy
8. Kjotsupa Iceland Lamb Soup, Roast Rack of Lamb

睇落都好似正正常常，有沒巴打試過係到上堂？或者有其他介紹

留個名先
好想學下煮野食但又唔知d course 值唔值得報

同監房廚房期一樣廢

我睇過幾間，唔計堆擺到明俾有錢港女屎忽痕去RJJ既Cooking Class，依間真係最正路

想試

屌，佢教你煮呢啲你不如自己youtube 學算。。。

我都覺佢進階班學堆野正好多

Courses: Intermediate Starter & Main
Student can learn to make starter and main course, most of them are popular in european countries. Student can enjoy the meals and rise up the styles of diet.

1. Smoked salmon and crab meat roll with dill dressing
2. Oven slow cooked salmon with sweet corn & truffle egg
3. Potato salad
4. Pan fried French duck breast with potato Rosti and honey butter sauce
5. Seared tuna with Yuzu dressing
6. Chicken Cordon Bleu with glazed carrot
7. Squid salad with mango and pear salsa
8. Baked whole fish with salt crust
9. Rich beef and barley broth
10. Beef Wellington Petit
11. Shrimp Bisque
12. Prawn Thermidor
13. Pork meat fillo with papaya salsa
14. Grilled US Pork fillet with ham and creamed spinach
15. Lamb patties with grape fruit and rocket salad
16. Forest mushroom risotto with seared goose liver

一半時間講理論

巴打上過?

食過佢晚市，垃圾黎
問識嘅人個個都話食過一次就知咩事

咁大獲，餐廳係幫自己省招牌既喎

好同意 食到把鬼火